Astus kohhto Ette Ans Rotti Tunnistahs Et on perremehhe ka Kupeld Teenima akkand 1 ühhe aasta peale perremes on lahhti Lahsd Enne astat ja ärra aiiand. Jüri Sild tunnistahp Et Ans Rotti on wastane olnud Ei olla Setta teinud Mis perre mes on käsgind tehha.
Akka Kohhos Moistiis Et perre mes Makssab täiie astta pahlka Ans So Rottile. Ans Rotti olli Sele ka Rahol ia lebbis Sele ka ärra.
(Iggakord peale kaebaja ja se kelle üle kaewatakse kõne üllesse woetud saama ja siis kõige wimaks kohto moistmine. Kohto herra /allkiri/)
